    Sellsamal päewal 19 weebruaril 1888.
Wollmer Wanak, Krüüdnerist kutsuti ette ja tema ütles küsimise pääle, et tema Peeter Kullbergile pääle ajamisest midagi ei tea. Jüri Saare hobune olnud Peeter Kullbergi pääl, kui tema sinna kohta jõudnud. -
